安宮牛黃丸可否入境泰國？

如題
求高人解答

唐人街買啦